(突發!!!!)召集南區既巴絲出席今日既慶國慶活動

1300係香港仔海濱
一定去悼念李鵬
肯定六四屠城
玩完依個再出中環